大澳依家咩環境?

下星期想同囡囡去散下心
請問有無大澳既巴絲打知道大澳恢復番正常未
打完風